\begin{table}[h]
	\centering
	\caption{Суммарный бюджет участка}
	\label{tab:суммарный_бюджет}
	\begin{tabular}{@{}lr@{}}
	\toprule
		Статьи затрат							&	Сумма, \si{\rouble}	\\
	\midrule
		Покупка основного оборудования			&	\num{7 516 988}	\\
		Покупка дополнительного оборудования	&	\num{114 300}	\\
		Годовой запас расходуемых материалов	&	\num{1 354 988}	\\
		Оплата энергопотребления				&	\num{61 417}	\\
		Расходы на персонал						&	\num{4 412 240}	\\
	\midrule
		Итого									&	\num{13 459 933}\\
	\bottomrule
	\end{tabular}
\end{table}
